特發，機場radar壞左

好多機delay 直至另行通知
好多crew 收到通知留係屋企唔好返工住
個天幫我地罷工？

解放軍戰機到?